「正能量」20年後香港都係屬於我地年青人守護住

依家反對遊行示威，支持政府大多數都係60歳以上個班廢老，我當20年後佢地全部都死Q曬

香港就係要靠尋日出來個班年輕人
依段時間 18-30 歲的朋友儘量感染身邊多尐朋友，40歳有小朋友就教好下一代！

咁樣香港都仲會有好多反對惡法政權的香港人守護住

好！